# README #


### Для чего создан репозиторий? ###

* Репозиторий создан для тестового задания

### Что нужно для проверки? ###

* Visual Studio 2015 
* В файле Web.Config указывать Api-Key в секции appSettings 
* Для работы сервиса прогноза погоды необходимо использовать ключ к  http://api.openweathermap.org непосредственно при создании объекта класса Receiver  через конструктор 
* Тесты можно запустить в Visual Studio как отдельно так и при компиляции (тесты написаны для Asp.Net MVC контроллера)

### Состав решения ###
* Asp.Net MVC (HomeController) и Web API(WeatherController) контроллеры находятся в рамках одного проекта WeatherSpot.Web
* Для получения данных с сервиса и их десериализации в объекты классов C#  http://api.openweathermap.org написан проект динамической библиотеки компоновки OpenWeatherMap
* Модульные тесты проекта WeatherSpot.Web находятся в WeatherSpot.Web.Tests